In-Service老師進修

有冇同行報過OU 既Certificate in Education (教育證書）？想知有冇實習？，OU幾個staff都唔同答法